{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052261",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 위클라드 애견풀빌라"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 それぞれの客室には室内のぬるま湯プールと個別バーベキュー室があり、個人情報を保障してくれます。 バーベキューは炭とグリルを利用し、最大6人まで予約可能で、6人を超える場合は追加料金があります。 幼児は1人当たり30,000ウォンの追加費用が必要であり、追加人数は収容しません。 客室はすべてプールビラ型で、室内プールはぬるま湯に設定されており、30度以上使用する場合、追加料金が発生します。 全客室にはエアコン、ぬるま湯プール、個別バーベキュー室、浄水器、炊飯器、エアフライヤー、電気ケトル、ブルートゥーススピーカー、TV、キッチン用品などが用意されています。 ペットも一緒に入室可能で、小型犬2匹まではカップルタイプの一軒家で、小型犬2匹と中大型犬4匹まではファミリータイプの一軒家で一緒に滞在できます。 駐車場は無料ですが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。 家族旅行に適したプールビラで、キッチン施設やプールも充実しています。 また、ジャグジーサービスも提供され、個々の芝生で子供たちが遊ぶことができます。 値段は多少高いですが、家族旅行を考えるとおすすめの選択肢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間とチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室には室内のぬるま湯プールと個別バーベキュー室があり、個人情報を保障してくれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約はどのくらいの人数まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは最大6人まで予約可能で、6人を超える場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1人当たり30,000ウォンの追加費用が必要であり、追加人数は収容しません。"
        },
        {
            "question": "客室のプールはどのような温度設定ですか？",
            "answer": "客室はすべてプールビラ型で、室内プールはぬるま湯に設定されており、30度以上使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはエアコン、ぬるま湯プール、個別バーベキュー室、浄水器、炊飯器、エアフライヤー、電気ケトル、ブルートゥーススピーカー、TV、キッチン用品などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットも一緒に入室可能で、小型犬2匹まではカップルタイプの一軒家で、小型犬2匹と中大型犬4匹まではファミリータイプの一軒家で一緒に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車場は無料ですが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どんな旅行に適している宿泊施設ですか？",
            "answer": "家族旅行に適したプールビラで、キッチン施設やプールも充実しています。また、ジャグジーサービスも提供され、個々の芝生で子供たちが遊ぶことができます。値段は多少高いですが、家族旅行を考えるとおすすめの選択肢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 517
    }
}